有冇人出完汗件衫反而係香既

唔係勁大汗果種 行街出汗到微濕 但係件衫反而香香地

我
個個都專登走埋嚟索兩啖
利申：114kg痴肥型毒撚

你個鼻壞左呀

有，香香。